25-27歲對女人黎講，係一個好神奇嘅數字

小妹平時做開樹洞，身邊既女性朋友常常同我分享秘密，有D聽完都幾爆。但好奇想知，點解好多時都係集中25-27歲發生。

朋友例子：

朋友A: 26歲第一次上HMD 搵SP

朋友B: 25歲第一次背住男朋友偷食同第二個上床

朋友C: 27歲第一次同人夫上床

朋友D: 26歲第一次玩WH 食洋腸，仲同我分享話條仔好大，用extra size condom 下面好似撕裂咁

朋友E: 25歲去老蘭第一次玩ONS

朋友F: 25歲第一次食黑腸

朋友G: 26歲第一次落仔

我聽完都覺得好神奇，作為絲打我都唔係好明，係25-27歲點解女仔特別多呢D嘢發生？

利申：因為工作關係，我身邊既朋友年齡層都好闊，所以應該唔關圈子事。同埋有D都係聽返黎，唔係佢本人講俾我知。

因為就來要搵人埋單
想快d玩埋佢

25歲打後

生殖能力直線下降

出於本能去濫交

神咩奇
15-50 歲嘅女人都係淫
邊有女人唔淫架 睇下比人屌得舒唔舒服姐

聽返黎

文盲竟然上連登

全部都係上床搞野 仲以為有啲咩結婚生仔個啲睇

搞人夫嗰個本身有冇男朋友

應該係35歲後wor，你老母25歲後生你架？

咁樓主自已呢

你自己走去睇多d clinical paper

35歲後叫高齡產婦

25歲開始egg質素就開始下降

女明星都後生雪egg

無，佢之後都keep住不斷搶人老公，對無家室既人無興趣。

大把人25歲前都試晒你講D野啦
睇黎你班frd都係豬扒級要去到咁老先有人喉

女人淫起上嚟係恐怖過男人

不如講多少少，以上個D 好多都原本係乖乖女，本身唔係MK 底，有D仲係專業人士......當然有D 係樣衰，不過亦都有D係女神級。

做雞易過叫雞

女人肯做

幾豬都有人食

每次見到啲27-30歲呢type咁濫既女人，我會好擔心佢地再遲啲就冇得配種，好想出一分精力幫手令佢地懷孕

依D女心理有問題姐 唔好拉埋其他人一齊講
一樣有專一正常人

但男人其實由識得扯旗開始就已經淫。

女人就唔係，我以上呢堆例子好多時原本係乖乖女，去到25-27歲就變咗另一個人，聽完你都唔信點解會發生係佢身上。

自由閪

你個名

因為己經開發左？
呢個年紀開發左嘅女人會好似去左結界咁

播種如捐精